12港人案下午深圳開審 法院人員稱旁聽名額已滿

依法可以旁聽, 不過旁聽席名額 ＝ 0

陽光司法

陽光司法，笑

Quote返條來源Link先：

陽光司法？ Nmsl就有你份

幽靈

認為即使外國駐華使館人員不能入內旁聽，但在法院外站著，也能起到很大作用

有香港代表，lunch哥

陽光司法 = 陽光點都射唔入既司法

黑太陽都有光嘅

判死刑，外國咪又係得把口

香港人都係得把口
點解外國要出手幫你

全部路人都可以響法院出面旁聽，聽到幾多得幾多啦

公安,國安旁聽？

陽光司法食屎啦
今日奶共狗譚耀宗比881問佢佢射撚去被告有權上訴
上你老味咩

係深圳創緊業既香港人

擺明係比支共洗咗腦既香港人。審完出黎話 無用暴力，證據充份，有陽光司法。

爆名額咪攪個直播囉
証明係陽光司法

對敵人仁慈就是對自己殘忍

搞直播會跌入外國圈套。大陸司法係被告要證明自己無罪

旁聽果d全部國安黎

含核北話

真係陽光司法 得光同空氣知發生咩事

推

陽光執法係咁

地獄鬼國唔係浪得虛名

劉曉波火化，又係旁觀名額已滿
老婆都無得入場

名額：0個
（已滿）

揚胱司法

所以我特別憎班藍絲港豬警犬
支那咁撚仆街都可以撐

陽光司法即係強光由法官席度射出黎，太耀眼全部人乜都睇唔撚到既司法

真心個班奶支真係勁on 9
何妖 瓊子個d為搵錢都冇咁白痴

同意， 為錢都算， 為利益都撐真係弱智

中國人權是最好的. jpg

條白卡佬都係偷圖扮去
開始都覺得佢幾堅持，日日一條友出席
由佢話啲狗同佢一齊上山就覺得條友On9
仲遞信同握手，宜家唔扮直接派膠

有埋官方委派旁聽師

法院連陽光都唔俾入 何況旁聽呢?

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

哥德

魔仍是魔

陽光司法定 陰間屍法

黑太陽721照耀習土

符合國情

push

希望佢地判短d 神智清醒咁返到嚟已經好好

加拿大比人捉左兩個人質
都係得把口
更何況係香港人

支那大人本身都WFC繼續奶共啦

睇黎好多連登旁聽師到左現場

仲有一個半鐘就開

推上熱門

「依法治國」四隻字比支共用到變成無賴匪語

陽光司法呢

陽光到旁聽都唔比

送中條例嗰陣
港共係咁話支共信得過